第一次聽到咁響既雷 今日係64

知咩事啦